同個只係有好感嘅男仔一齊好攰

我識佢到散2個月都無，好似無乜嘢經歷過就散咗，至到同佢kiss嗰陣我覺得好攰好似由頭到尾都只係對佢有好感，而佢就好愛我，我係咪好衰？

唔會，旱情呃到人呃唔到自己
你真實面對自己感情，係好事。
而當初你唔試過，都唔會知原來最後真係無辦法將好感變成鍾意

感情

唔鍾意就唔好害人啦

玩完就棄

唔係囉，我只係對佢只係有feel而時間令我越來越無feel，散前仲要佢講嘅嘢都令我好反感

我覺得你地2個可能連開都未開始就玩厭咗

我唔知啊，可能成件事太快

不過你當玩下咪算囉 之後有排你識仔啦

都啱，仔死仔還在

你慢慢玩啦 2年時間

以為係自己出post

頭兩句一樣 唔同嘅係佢唔愛我喇

加油啊

諗起佢就好開心，會笑左出來，但係冇諗過長遠，算係好感定鍾意

你笑咗係後悔定點？

係開心

你有掛住嘅咪鍾意囉，如果你只係覺得佢對你做嘅嘢唔反感咁你咪係只係好感

我覺得我冇左愛情唔得，所以有時候真係分唔清好感同鍾意

我都係因為咁好攰而覺得單身好過，咁你而家會唔會掛住佢先

而家淨係想佢覆機快啲，唔知算唔算掛住

你係鍾意有男朋友嘅感覺定係真係鍾意佢先

其實分唔清 或者講覺得淨係對住佢嘅時候我最可以做自己，最放鬆